{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25203",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(주안) Luxury짝"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数が40室で、近くにはチュアン駅、市民公園駅、チュアン駅、カンソク駅があります。案内支援言語では韓国語が提供されます。基本規定の予約時にはランダムで各部屋のタイプ別に客室が割り当てられます。電話予約及び払い戻しポリシーによると、5日前に予約をキャンセルすると100%の払い戻しが行われ、3日前には50%の払い戻しが可能です。予約をキャンセルした場合、前日や当日は払い戻しができません。すべての客室は2名基準で利用し、料金がかかります。訪問客のレビューによると、価格に比べてコストパフォーマンスが良く、社長とスタッフが親切だそうです。客室は清潔で広くて不快な匂いはありません。しかし、施設は古い方です。周辺にコンビニがあって便利で駐車スペースも十分です。それにもかかわらず、宿泊時間が長いのであれば、他の場所を探した方がいいかもしれません。この宿についてレビューを残した他の人たちは概して古い状態だという評価を多く出しました。一部の部屋は水圧が低かったり、タオルから臭いがするなど清潔度について疑問が提起されているようです。しかし、価格は安くて社長が親切で愉快な印象を与えるそうです。客室内の設備は主に装飾用途で提供されますので、重要な要素と考えていただければ幸いです。その他にも全客室でWi-Fiを使用でき、充電器、カップルPC、5.1チャンネル音響システム、VODシステム、最新映画、電子レンジ、VIP客室にはマッサージチェアが設置されており、駐車場には50台以上駐車できるよう超大型駐車場が設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数が40室です。"
        },
        {
            "question": "近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "近くにはチュアン駅、市民公園駅、チュアン駅、カンソク駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語の案内支援が提供されます。"
        },
        {
            "question": "予約時には客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "予約時にはランダムで各部屋のタイプ別に客室が割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合の払い戻しポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "予約をキャンセルすると、5日前には100%の払い戻し、3日前には50%の払い戻しが可能です。前日や当日は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室利用には基準人数は何名ですか？",
            "answer": "すべての客室は2名基準で利用します。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "訪問客のレビューによると、価格に比べてコストパフォーマンスが良く、社長とスタッフが親切だと評判です。周辺にはコンビニがあり、駐車スペースも十分にあるそうです。"
        },
        {
            "question": "客室の状態はどうですか？",
            "answer": "客室は清潔で広く、不快な匂いはありません。ただし、施設は古い方です。"
        },
        {
            "question": "他の人のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "他の人のレビューでは、一部の部屋の水圧が低かったり、タオルから臭いがするなど、清潔度に疑問があるとの意見があります。しかし、価格が安く、社長が親切で愉快な印象を与えると評判です。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備は何が提供されますか？",
            "answer": "客室内の設備は主に装飾用途で提供されます。また、全客室でWi-Fiを使用でき、充電器、カップルPC、5.1チャンネル音響システム、VODシステム、最新映画、電子レンジが利用できます。VIP客室にはマッサージチェアも設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。超大型駐車場が設けられており、50台以上の駐車スペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 552
    }
}